[點睇] Samuel L Jackson算唔算係黑人界嘅姜皓文？

又有新戲上
點解好似套套西片都有佢份咁？
究竟全盛時期嘅Samuel一年可以拍幾多套戲？

Surprise!? motherfucker!

多戲到做左最高票房男星

Sam L Jackson用英文講擺啦!仲唔擺呀!擺啦嘛!就好笑

痴撚線
佢知名度會唔會已經超越咗Will Smith?

Kingsman 做怕血嘅Final Boss好撚正

邊有得比呀

其實佢做咗最高票房好耐啦
但係harrison ford之前一套 stars wars就過撚咗佢
但係而家又上返第一

Samuel L Jackson
L for motherfucker

Motherfucker

你係咪以為黑人明星得will smith 出名

Sam L Jackson
20年前做男主角d戲幾好睇
定係你未睇過只係睇marvel先識佢？

黑仔有幾多套戲做過男主係收得？

Get out

好邪惡

motherfucker representative

福伯係咪黎緊又有一套star war

個表入面，點解c3po拍左8套戲就上榜？

I dare you I double dare you!

除左Eddie Murphy Johnny deep Michael Caine其他全部垃圾

Mother fucker

johnny deep咪又係垃圾

Tom Hanks, Ian McKellen都係垃圾，我想知你覺得邊個唔係垃圾